世衛呢條仆街非洲主席，大家認唔認為需要入去譴責佢？

呢條冚家剷，包庇大陸，真係死得人多

直頭奶到出臉
早幾日係咁讚蝗國加習菌平

因為佢家鄉 埃塞俄比亞 收左好多來自蝗蟈既經濟支持

中左淫聞幣之術

受賄?

一早應該列做公共衛生事件，佢唔做

好啦知紙包唔住火，列做事件又叫人唔好限制與支那旅遊及貿易

你老味全球聯署革佢職沒收晒啲污糟錢啦

出聯署譴責佢啦
又遲報，又睇低佢嚴重性，又包疪

入去世衛Facebook啦

受賄

搵人搞聯署

繼續比全世界知道世衛係幾咁醜陋

查下佢收左支共幾錢

已經日日喺佢twitter罵爆佢，仲有咩可以做

唔係世衛持放任態度嘅話，場肺炎完咗啦。 由此至終，香港咁細都要自保為先。

入世衛Facebook啦

起個petition la

留言話比全世界知比壓力佢，聯署有人知冇人做冇用

點解有條冚家拎可以負評

非洲人命硬得根本唔會爆疫症，只有唔夠食

應該私了佢

支衛

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

咁有意義唱衰呢條仆街嘅行為，係咪冇人支持？

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底